# 10/18

中午下課與 Leticia 與她老公以及其他朋友一起去台灣餐廳吃飯，一位日本人，三位台灣人

### 李泉居

![](oct_18_a.jpg)

Linda, Peggy, Serika, Vicky, Fernando, Leticia
![](oct_18_b.jpg)

肉燥飯、擔擔麵、小籠包
![](oct_18_c.jpg)

牛肉麵、糖醋排骨、炒豆苗
![](oct_18_d.jpg)

芝麻球
![](oct_18_e.jpg)

![](oct_18_f.jpg)